曝光狗公大名單

比帽你戴 你所知既狗公

等全世界都知
提防呢班垃圾

Ben 佢叫ben

Ben啊 屌你老味

Yup

Ben 求下你離開我女朋友啦